[I/A] 《Last Cloudia 最後的克勞迪亞》- [27] 我想要便利屋呀!

1月28號 Devil May Cry 5 聯動！！

官方網站 :
Twitter:
YouTube:

《最後的奇洛迪亞》是滿載了我們都認為是 “有趣” 的 RPG 元素的作品。故事劇情、表現手法、背景音樂、戰鬥、像素畫、育成、彩蛋隱藏要素 -- 這裏每一個的元素，我們都堅持了我們對遊戲的執着去創作出來。但我們認為這些也都只是為了能享受這個名為《最後的奇洛迪亞》的世界的要素。
如果能讓各位玩家可以享受 ”再邁進一步世界就變得更廣闊” 這個 RPG 所具有的本來的魅力的話，即使是一點點也好，那便是我們最大的幸福了。
由於遊戲剛推出，應該還有很多未成熟的部分。不單止是我們想製作的，還有我們應該要製作的部分也有很多。就像在旅途上的 Kyle 和 Ray 他們不斷成長一樣，《最後的奇洛迪亞》這個作品也會一起不斷成長，希望各位玩家也願意陪伴我們一起見證和分享這個成長的旅程。

2019 年 4 月 15 日
《最後的奇洛迪亞》製作人 篠子 裕

新手須知(睇左先問):

日文攻略網:
所有角色配技/排位/技能描述/ARK資料全部都有

ARK中文翻譯(唔齊):

必練R/SR聖物:

好友名單: (可自行入去更新)

ios:

Android：

常用角色花名

有關新手每日都問既問題
升邊隻好,,點配技好,,配咩ARK好,,咩玩法好

揀角色黎講
有愛>>>>>>一切
只要係T1級,,合埋眼求奇指3隻都夠玩到爆機+大後期
唔會有投資失利既情況,,,依隻GAME最大賣點就係自由配技
你懶唔想諗既話直頭可以抄功課,,,有攻略網講哂
好多漢字只要唔係唔識中文一定睇得明

至於ARK 方面credit by 的巴

好多時新手就係覺得我有張Ark係度 裝埋去一定會好啲
前期裝Ark一定係為學技 刷乙太％
你要記得你裝Ark既目的係幫佢刷乙太 唔係為左佢比既三圍
你裝住幾Lv Ark送果啲少少三圍升幾Lv學招技都係返度
仲要依家啲角啲星盤技咁惡死 唔使靠Ark比既能力都夠打
為左果少少三圍而長期消藍紅魂好唔抵

平時裝Ark既目的 都係刷乙太
你睇下啲Ark既乙太獎勵有咩係趕住用
可以揀三個裝住黎打關周回

賺錢 升藍紅魂點 升到咁上下 每日都咁上下藍紅魂收入
就可以去望下邊啲Ark技岩自己
例呢Ark A去到4Lv有招技岩用喎
咪篤佢上4Lv 比隻角學完招技 收返埋
繼續睇其他Ark 有咩技岩 升佢上果個Lv 學完 收返埋
不斷重覆重覆 升下升下你會發現大部份好用既技既Ark你都升左
到時有咩新角要練 直接Loop ArkA B C D E 學哂 搞掂
但記得刷乙太％場合要教返個Ark去Lv1 唔係啲紅藍魂會燒哂

到所有野都進入養生時期
開始要打啲高難度關 咪揀3隻岩自己隊既Ark升上10Lv
由於錢用黎升藍魂 藍魂同黎升紅魂 紅魂唯一用處就係升Ark
所以紅魂係唯一會溢出既資源 所以升Ark可以優先升用紅魂既Ark先
例如UR ARK 如果你有既話

便車加聖劍 食SC
感覺NERO可以加多招神吸MP 再榮光+零劍 本身自帶左好多物攻SC 發揮空間大D
而但丁好似太多物攻技要學唔知夠唔夠SC用

不過女神都成11SC

就算有埋聖劍都成23sc 真係好惡搞

NERO都易搞D 但丁就真係難 仲要學2刀

其實唔難
抽到+100sc就得

機女有無得諗 本身有果招回滿

有賭未為輸!! 追多2個1萬包 中埋最後張便利屋

好似今次活動最後會送dmc英晶
不過未知有幾多 但應該最人最少可以+2SC
RE:0 個陣送3粒
所以個陣抽到emt /雷姆都最至少86SC

又可以+多6C既話好似餵俾NERO最抵食

點解係便車加聖劍？

有特別效果？

榮光零劍係咩野嚟

便車加特技上限 聖劍消200MP回HP同特技全滿

其實聖劍又未至於必須既 你加左上限8/5/2 好少會劈哂都未劈死隻野要reload回滿黎多set (應該)

Rich!

打王可能要

本身諗住完埋step4都唔中就收手等過埋年回下血先再決定追唔追

好型

過年無血回 仲要出血

用咁多SC 打王仲保唔保持到輸出上限係疑問 如果保持唔到14999 既話我覺得好似無咩意思

NERO應該問題不大不過自身帶左特技回轉同用多把零皇 便車ARK 同埋有飾物 應該特技回轉唔係問題

乙太武器

我指dante

push

Pvp唔比裝技同武器？

榮光係邊把嚟

個ark 叫榮光______ 佢把野

打王 多1set技勁好多

Nero就可能夠位裝

勁 但要高突破先夠SC 而且最重要係聖劍張野絕左 個帳係無就無 得個望字

好 唔該，零劍係咪姐係零皇劍_____？點解要用呢把嘅？

高突未必洗 無張ark先係得睇字
我都無

聖劍仲要復刻左次 復刻第2次個機會真係..

神吸mp係邊張ark學？

新post繼續申請做GMT巴隻狗

個ark叫榮光歸香港

話時話石神千空係咩定位？有但一直無練

擺設

大佬唔好玩細佬我

禾一個月都百五蚊零用都同左你買ac

但佢竟然都有9分

好似debuff同sup黎

我冇左$1500

垃圾黎 利申 過來人

返工好忙
無乜點玩 爆晒體好想喊

朝早搭車 食lunch 同收工各清一次體一定唔爆

lunch邊食邊開會 橙...

我就係咁 5個鐘10體

叫埋同事一齊玩

想係公司掛dmm 先發覺裝唔到

我個位無同事 咩都一腳踢

起身一次 LUNCH一次 收工一次 訓前一次

管理層

低下層呀屌你
管理層唔洗問人買咩首抽啦

台版有得抽

如果再比我見到性劍的話。。。

個ac有齊聖劍角色係無ssr

呢個ac都幾正

齊左聖劍無科燈0 Re0

170射落海好過

點解成日覺得用人地果隻會大力d 大家都差唔多build 人地出魔法可以打6k 1hit 自己買隻打得2k

有冇睇過人地d技同裝

放眼未來啦
呢隻game既系統我相信d ark唔會過時

放個小號AC
齊DMC, 劍機有活動弓+40

想專心玩主帳 放個ac 有皇龍 要塞 大貓 劍聖 yoda 紅狼 閉眼莉 3隻dmc 課過少少金

所以後面先襯新合作搵絕版限ark首抽

好正雙UR 又有大貓

追唔到便利屋 下下0ssr 迫我棄

yoda + 樹劍
仲有一隻放咩好

有雙UR仲正啦

咁你仲有咩

活動打最後一關刷分？

刷分刷卷再刷魂

有無邊關最多分？

咁堆合作角同普通限角你鍾意咩 你鍾意男人女人定老人家定養寵物?

上面個巴打個個 買左唔後悔 認真

其實呢度D巴打放出黎既帳好多都已經選完一輪幾靚下

有無圖睇下。進度？

邊隻？ 有圖果個？

其實我都係睇日wiki 加護大貓掛

希望有專武復刻

進度N4 H3 要圖留tg thx

想問下d紅晶通常換咩？

金礦有冇得升 滿都係得果7000蚊, 仲少過澳門派糖

Lm

要買礦車先有得升

大部份都有 DMC得dante

第25層隻野好硬 有冇咩技巧打?

想問下巴打們d重覆ark點數會加落邊度?

平放個ur 皇龍號 留個tg

出現恐慌性拋售潮

都係小號 發現太肝玩唔掂

賣小號姐

2週年又買一堆號過手癮 一頭半個月後又拋售

百幾蚊過下癮其實幾抵

想問下打集英之塔係咪唔會回mp？但我隻加護完咗入下一關會回滿，但隻巫女就唔識

點解會咁嘅

佢堆新帳係真係吸引 不過到而家為止都係練返一開始果2隻

聽日有開HARD?

你地掛機升乙太係咪只放一張ark黎升？

3張

Yes

唔讚成玩家經常轉acc

支持玩家玩死一個

想問下4-12隻黃金史萊姆點打？好似唔多打得入同埋識回血

PVP有冇得換裝同裝技?

沽空

我見你地掛兩個星期就話100，我掛左一星期依家先40

佢地刷3-10 好快

佢地抽到95%再掛到100

想請教下，有2個ac應該玩邊個

ac1:
有一set dr.stone角，當初有愛買，但唔太識玩分散哂資源亂咁練
千空當魔攻角咁玩獅子王又唔夠力
主線去到n5-x就有d吃力

ac2:
玩左一排係到爬文爬得多見話大貓勁，yoda樣衰但都勁，就買左依個ac依家資源放哂落nero到，主線n2-x
暫時依個帳好似幾歐洲
但因為係股票網新帳，資源同ssr都無ac1咁多

玩左唔耐未係好知應該點樣揀，唔講有無愛，樣唔樣衰既話，係咪ac2潛力大d？

樓上太長唔quote
Ac2有皇龍已贏

好想快d有ur抽

而家有快d抽

一定係2啦，堆ark同你d角色好夾，又有齊最強物攻同魔攻手，係差隻巫女

好，咁疊埋心水玩ac2
希望2週年比我抽得返巫女

到時就發現多多石都唔夠

無9600 我寧願pass 只欠巫女

9600好驚中重複

終於升好張沙蟲 V可以玩二刀流了

仲升緊 好貴

新舊ur一齊出

【情報】【日版】2021/02/04維修公告(中文翻譯)

v gor

係咪會送角色神晶

第三彈先出

在育成活動中將開始舉辦新的活動！
每天開放各色能力ゲート (除了虹色的以外)
減少以下育成地城的消耗橘鑽數
＜對象地城＞
・各色能力ゲート (除了虹色的以外)
・限界突破の間
・修行の間
・習技の間
・無限ゼルゲート

＜消耗橘鑽數＞
・初級～上級：變為1個
・超級～GOD級：變為2個
舉辦特別習技の間 (1天3次)
是可獲得大量AP的關卡！

清卷打魂

V學技好時機

虹色的除外

撚狗

頭先手痕十抽左
又中左信
前後中左三次

好識玩，就係唔畀虹

缺到傻 平時刷主線又唔會跌

學哂技先出ap40 up

有 入面有得編成

有大把角要學技啦

玩得3隻 要學都學哂

想問大貓專武嗰關要點開？

GIFT CARD

IOS一係用DMM 係電腦課
一係轉買日本ITUNES卡入錢

要留意
係DMM買既石只會係DMM版見到
用返手機會見唔到個D石

v仲有咩必用ssr

其實我洗唔洗練一隻坦會好好多？

Pish

終於打到毒沼但係唔見掉落物有海膽嘅？

free quest 都有hard?

係要打Hard

我發覺我個account 嘅角色
如果補強，係咪應該等2週年入隻奶/support ?

加油由頭打到HARD4章完就有HARD毒沼

2週年all in
應該會歪中埋其他限角

新手上路招巴打frd

btw原來我冇蟲ark，學唔到二刀流

新手入坑
第一次十抽 就咁樣
請問要繼續抽落去嗎？
買咗個10萬石初始帳

必中中咗邊隻
個ac無其他角

睇嚟要過幾日再搞

只係咁樣
抽咗第一次3000石詐

咩叫乙太

去dmc活動會送多張必中角色卷

聖物ark個%

sor 知了

我將啲石抽晒另外兩隻限角為止 ？

Allin就唔好你睇下必中中咩先啦

有咩skill 必學

又係你巴打 無玩薑餅？

中咗呢隻

Dante 同v都勁
仲有兩張聖物都係必抽

兩隻一齊玩
餅餅冇體 就搵新驚玩

唔重覆已經贏左

想問問，台版轉日版，由零開始
我係咪應該繼續打石抽聖物定開始留石
人物暫時用尤達，大貓，v

咁我試吓抽埋V?

我都係 玩左幾日

v真係幾好用 況且依定無左72限pool

有冇咩指點？呢隻
我仲有12萬石

第3個十抽中咗其中一個寶物
算唔算歐？

屌.你.老.味.
咁撚勁冇呀

Yoda除咗樣衰之外，又真係幾好用

話撚左機女世一

最尾到最後一刻都係卡幻英之塔55F

我見d攻略出魔法全部都可以時間停止
而家改左冇得咁屈

下次塔幾時再開？下次決心打爆80層

屌, 無啦啦10抽 抽到v 同 便利屋
而家齊晒DMC

可以再挑戰用麻痺打55F

新手問問
開眼Lily點配技好 wiki 搵唔到

好後悔無課9700幾時出一次？

其實4-5日已經可以3張100 如果我真係24咁掛

冇period 下次應該2周年啦

係 掛得再慢5日*24小時都可以3張100

呢條問題 你有心玩野?

又要開始貼首抽

最後戰積係打到68F收皮
已經冇晒狀態 又唔想食石回血+魔
V + 專武 好好用

BTW有最新V攻略
最夾既唔係LR魔王ARK，係SR既紅月ARK
武器最強係毒龍ARK乙太裝 + V專武
一定要學2刀流 -> 普攻落異常狀態變成容易兩倍

我理解魔王LR係要招Demon`s Throne

9600

有電話亭就抽埋V

V用Demons Throne有咩用
佢落到異常狀態既話基本上都打夠頂傷12999，唔差在果30%

講錯，係nero

Nero 用榮光定電話亭把武器好？

就咁睇榮光個效果好似勁啲，無視對應耐性值
唔敢肯定，因為我兩把都無

你抽咗勁多次都係差便利屋

又多把乙太武要刷

冇毒龍ARK

佢條片有講最強係毒龍爪+v杖？ 睇就唔多覺有講

有，佢話武器ichban osusume 最推薦係毒龍爪，然後技能果度講埋要+爪裝備同毒研究

然後都有講V專武好勁，佢話課金武器所以勁係當然

下面有人留言問Dante專定V專勁
個youtuber答返佢個人覺得係V專

好刷毒龍爪

btw 我覺得標題改做 [PC/I/A]?
DMM都叫係PC版

有無人試過課黑金

想問下yoda點先可以無詠？

要用依兩個ark

每日送果50支回復藥係咩黎?
卡關死哂復活用?

呢排無時間玩剩係日日掛機打神晶覺得好養生

你想肝都冇野比你
主線都係玩頭1個禮拜打
塔又唔洗肝
活動清體已經夠做 仲要送體力水
係好養生架喎

想問下有冇話邊招出得快又秒到d怪
用緊全體光魔法但好似好慢咁
平均11-14秒到
有時用無屬就可以6秒到
好唔定

可以慳好多傷害技既SC
要暖機咁解 不過V本身都要落異常啦

咁你咪用無屬

要暖機不如去玩但丁
V招大技有二刀每HIT有成40%上異常

但只set無屬有時佢又入場唔出技走去普攻

灰晒射左3萬石都抽不到魔王，我想問大家關左魔法特效掛周回時，是不是都是一樣出魔法特效畫面？
我是IOS，6S電話掛的，攪到成日斷線

但V本身都夠多技上異常
但丁太食SC 自由度好低

唔帶法師就解決到

睇番條片, 佢個異常流上頂傷, 好似用左58SC就上到 , 爆擊都唔洗谷
如果要玩Demons Throne, 你暖機之前d傷害點上?
你要用既SC比異常流仲要多喎
而且你少左必殺技一招基乎必上異常狀態既手段

算把喇 就算無詠 yoda咪又係衝前玩打狗棒

主線我打到hard 5沙漠果到卡卡地要升下人先再推過
活動等今日開hard關再用體力水打過

咁話明暖機梗係暖機後先頂傷
暖機前頂傷就唔洗暖機啦

想問下邊隻唔會咁
開眼Lily?

加護係唔會

其實應該係有剋屬會更高機率主動放技 無剋屬果D就算熄哂所有多餘技能同普攻 硬係奇奇怪怪會行多兩步先放技 有時心情靚入場開技就幾秒 心情差既散完步先放技可以10秒
所以我想學架仔整好隻V 速刷H3-10 2秒一場

我純個人覺得

加護lily呢啲普攻遠距 咁佢放下普攻出下技好正常
會保持距離

頂yoda普攻玩打狗
佢自然會衝前打
得閒先魔法 出得黎都比近戰打完

不如考慮兩物一補算

係咪開場1技清場果個build? 其實點做到的

我用EMT咪一樣會入場散步 試過另一隻帳用加護係返唔到轉頭 好明顯出技機率真係有落差

隊哂堆入場增傷 BOSS wave 便利屋果招 +1技入場滿咁上下 同機女入場轉轉原理其實一樣

想放棄垃圾yoda
大貓/加護/雷姆 算數

純為掛機練多隻好懶 佢穩定刷到我就由佢 見到活動減半體又無大虹關份即係想再練多隻滿星盤真係有排

LM先
今日幾點更新下半PART

有好多位 連登巴大歡迎

就係要升法師

條片就係唔show d技出黎

咁勁

一入場一技完左

玩V 嘅值得擁有

點有

re0

Re:0 任務活動送

個時未入坑

就黎維護無人講

快啲比hard 喇
1體1場搞唔掂 好花時間

加護邊招可以2秒?
我用緊27MP個招雷,最快都係5S

我都係27MP 最快2秒

可以2秒我估應該係3技

啲錢已經冇用900幾萬了

我已經用左無詠個2件飾品 同學左高位

未見過一個post對新手咁nice
同一條問題答10次都唔嬲

我長期99,999,999

12-2
等清卷打魂

12萬石爆晒
冇V

除左個條茂利之外

有補底架wor ?

係囉 一樣有9萬石 300抽換角 係得LR先無

咁睇唔開，可以考慮重生

咪咁啦人都去左

新手剛剛打掛H3-10
但一場得一個箱 係咪正常

唔好再提啦 一陣又出返黎煩

見到台伏d玩家幾萬石去抽炎影就笑死

我個台服ac長期掛緊機

有D痴線佬係有收集癖要齊哂既 唔介意由頭課到尾黎追齊野咪岩玩台服囉 你有錢既話肯定唔會有"絕版ark"

我都係...但錢好似多dd

除左掛機唔知有咩做

我想問維護幾點至幾點
想熄電腦

自從玩左呢隻game開始無熄過電腦

機劍果期問得最多係點先開到新果關....

我唔想長開咁耐
至少維護就比部腦抖番一個晏晝 放工先再繼續

metoo

你地咁癲 我淨係訓教先掛

都好癲 我剩係收工返屋企先掛
瞓教會熄機

自從以前掘礦習慣左唔熄機
部電腦長開左幾年

咁多位大佬 想問下初級素材唔夠 刷咩H關好 想順手刷埋海膽 掛左成晚3-2-2H都無一粒

1400維護完?

3-10H 皇家衛隊第3師的能力

2點就完...咁早嘅 咁點熄機呀
維護完到我放工掛少半日

呢關啲料好少 有藍綠膽 但初級素材無乜 好缸初級素材 隻隻排緊隊升技

初級素材去打活動水晶關一堆

維護緊食飯冇得玩

有update 唔通??

So9sad 點解要分曜日

你可以用100石開半粒鐘黎打

咪開活動hard同周回關半體

維護完係咪準備出新角

狂中另外嗰兩隻
已經覺醒到4星
我有啲想再買多個多石自抽帳
反正幾十蚊一個勁平

問題係300抽(90000石)有保底直接換v, 點解抽到12萬石

新手唔知9萬石可以直接換。。。

再買過重生啦

首抽網/買呢度巴打分身好過

我都係咁諗
再買過算

我想問 如果重生
好快抽到V 另外兩隻使唔使再抽？

LR都要抽

諗唔明點解毒瓜比麻搥好

我寧願用麻鎚算

唔係wo
毒龍把ark係中毒狀態下打佢+50%傷
咁又幾勁

的巴試過 俾心封左
好似係

想問下奧格100%件袍個常駐回mp效果大唔大？

姐係追求高傷 定 麻到郁唔到既選擇

麻鎚多3%即

見到v有咁多流派 自由度好高 好好玩

好撚缺紅晶
機女雷姆加埋40粒都唔知夠唔夠

課金幣仲有36粒
換邊件裝好

虹以外都係時間問題

咁v支專武再加麻武？

新手搭單問下 nero又有冇特別玩法
跟左altema嗰到咁升 秘裝銃 劍唔知用邊把好

我開左刷紅晶果關 但我嫌打得太慢無掛
等今晚學埋技先

最簡單就係配星劍 唔知主線既支線會送

暫時所知 sc都係物攻爆擊為主
劍就聽過 0皇劍 封劍
機就除左榮光 仲有便利屋

順便問下有冇nero人學埋破盾比佢？

nero 星盤唔係自帶左貫通

技能唔見喎

題外問 貫通同唔同破盾？

貫通 係咪指 機械裝備 個2招技能？

原來會封 仲諗住試下

即管試 有事唔好搵我地

冇要天弓sc7 學完好似冇乜分別
零皇仲掛緊用緊主線靈縛劍
而家練緊星眼同海盜船 洗唔洗學埋永久時計招加速？

帶住expect會比人封嘅心態去課
封咗咪屌鬼就得

刷左幾個首抽，想問下新手應該玩邊個起步好？
1. 大貓/ 但丁/ 飛船/ 異国メグロナ
2. 海盗船/神獣ログ・メキア/ Nero
3. V/ 劍聖/ 飛船/ 灼鳳破
4. V/ 沙蟲/ 神獣ログ・メキア/ 灼鳳破
5. Yoda/ V/ 神獣を狩る者/ マジャ大神殿/ 蒼氷の守護騎士
6. 但丁/ 鬼刃/ 海盗船/ 栄光のカルディナ/異国メグロナ

無巫女 練唔練歌姬好
無奶打唔贏最後幾層
雖然最後幾層無咩特別獎勵

DMC有冇愛

冇皇龍 全部都

課黑金即係代充咁解？

破盾係咪講緊衝擊波translate完都睇唔明
UR魔界王lv1嗰招又係唔知加乜傷

代充又唔一定係黑金嘅
但你上某寶望望一pack嘅價明顯唔撚合理嘅就一定係

我以為買幣商個d 日本itunes 卡都叫黑金
咁都好d

有愛呀，三個中邊個都愛

要重刷？

如果你講緊Lily matter張ur 應該係光魔法

鐘意邊隻咪玩邊隻 你要追英都係要課金架啦
都唔知點答好

好on9既問題
咁多位巴打日版ios點課金最快最方便

申請jcb /買日本gift card

應該係日本信用卡

我唔特別追英，但ark係咪重要啲？

dl dmm
聽講可以直接課

冇話重唔重要既 你拎主角配勁ark
見到人地d角靚/勁 你冇 我諗你都冇咩心機玩
不如你去攻略網睇下有咩想要 唔理你追靚定追強度
諗下你想點玩隻game 想做勁人下下秒怪定咩

dmm 可以直接用香港信用卡課

dmm 買石好似淨係可以響dmm 用？不過長用pc玩都冇咩所謂既

我覺得係

喺香港有邊啲日本JCB信用卡申請得
係咪得aeon嗰張

好，多謝ching嘅建議

好似有東亞

陣間維護完又要刷神晶又要打Dmc活動 邊有咁撚多鑽 而且分身術都搞唔掂

我用緊aeon果張課無問題

有jcb就課到日本store 我用左東亞張垃圾幾年

洗咩咁肝呀....
藍綠晶日打dmc活動
其他日子打神晶 慢慢嚟都夠做啦

有個方法用香港卡都課到

用Android模擬器課 咁就可以用香港信用卡

藍綠晶：屌你咩

日日都刷h3-10 多到癲呀

幾年前整完到而家都仲用到
不過唔知而家先整仲work唔work

有冇人用ipad掛？

Dmc嗰張

自從日本store我用左張jcb就好危險因為太方便
同埋有時上日本網買野唔收海外信用卡又係用jcb搞掂
仲有聽說jcb碌yen個匯率低d但我無比較過

果張lr黎

點解你攻略網係英文版

唔該晒咁多位巴打
冇諗過課金問題都咁多人肯reply

無記錯佢係虹晶除外，全部開放

其實試下無壞封左就重生

依家用緊 V 大CAT nero
幾好玩 nero用破神為咗睇CG

咁你都剩係俾錢淘寶佬賺 封左你就哂心機黎玩 營運又無錢落袋 封又係封尻你帳 通常玩得黑石被人封左都唔會翻兜 預左爽完果一排BAM左轉坑

gogogo

掛H3-10，4日一粒晶都冇出過係唔係唔正常

平均一晚都5-6粒

入得 有排肝仲有英精石要換

用90卷打果關咩黎

彩神晶有多2粒換 好撚佛

你班友話打得慢 一野用你90張

任務送得一粒虹神
平時又無手段刷好心唔好咁姑寒

我easy 未打過 好彩留左券係度

有冇人試下90卷有幾多粒魂

轉頭先 清緊體 唔記得12維 以為1點維 岩岩做緊野爆Q左體 屌

開ser繼續掛機收工先打活動

30粒
點都打一次 因為有初clear報酬
五張券慢慢打會多啲

五張幾粒？

90卷一場30魂

官方好佛有心比你突滿哂

90張發生咩事
抵打？

3粒

咁五張最抵屌

90張都要打一場 有初clear多30粒

部衛蘭你地係咪比但丁用

岩nero 多D咁喎 普攻追加雷傷

之前打左百幾張 做左on9仔

部電單車唔知夾劍機會點?
活動弓 普攻樹傷
電單車 普攻雷傷
ark 普攻光傷

我以為原著係但丁用以為啱但丁多D

我完全覺得營運係偏幫左nero dante好慘

90張個個係咪預你淨係打一次
有冇勇士clear完再打多一次 會跌幾多張
另外想問一隻角sc 上限係咪100

之前仲諗住幾時先打得曬d卷

懷疑佢地無撚玩過dmc

應該點都係30張
佢係for 新手可以刷快過啲

肯定淨係玩左DMC 5
明明DMC係但丁帶起

你睇封面係邊個企係度都已經知

終於6覺大貓

但係NERO個公仔係最柒果隻

一嘢轟左落去 依家又要慢慢儲 打五張最抵

我突然我覺得應該要追埋隻V返黎

交換所新個粒石係咩黎

Bonus sc

90券一場搞掂一張10LV R ark 好癲

加人仔SC 上限
咩都可以唔換 但呢粒必換
優先度最高

其實dante 型好多

真 dante超型 斬幾下bang bang

真係好撚柒 個鼻唔知做咩勁 可唔可以改返好 話曬我都main 緊佢 對佢有愛

本身個關15AP
dmc 人仔再3AP

角色sc 上限係咪100？
咁呢啲限角 英晶之後冇得換 咪得好少機會爆SC？

絕左完pool係直頭無啦 要抽重覆角先有+2 SC 一隻 個pool閂左都無角俾你抽

唔撚係嘛

咁限角咪 少好多發揮 少咁多SC

正常80sc以上係for超級課長玩 都係多你1/2招技咁 又無話影唔影響平衡既講真 人地要抽多10隻先滿到 個性價比同其他驚食自己比太低

要打多2500幣先換得哂三粒
會唔會有D難

真 隻game 抽重復剩係加SC
能力值個啲無得加
算係好平衡

其實都只係追加傷害，應該無分掛？
追加好似只係傷害既100%另外再有雷屬版打多hit，好似唔受啲雷傷加成？

一隻角升80sc要幾多魂

依家好似一場十幾廿粒，都係100-200場

3技型撚到
啲技又爽，Nero勁得黎1、2技用落好不爽，1技打上天隊友啲技miss晒，2技唔知做乜咁打一野又慢

打HARD最後果關?

Nero 2技如果對住d大型目標既話勁好用 千鳥黎 拉自己埋去一野炸落去

Doc刷關卡係咪應該打h嘅邊關？

禁放大鏡會睇到跌咩

Ark skill level 7
招好友一齊刷活動
121337132

打左了出30碎

岩岩走左去睇返dmc5啲cut scenes trailer
仲睇埋crowd reaction
懷念

Hard刷尾2果關好過王關

1粒英晶係咪得1sc

我都想知

+2SC
=重復抽到到人

咁我可以有92sc 好想快啲畢業隻v

2sc 咁少

抽左幾隻重覆

5隻重覆 每隻+2

咩技都可以學齊

如果係加護bb就好
排行榜見到有人100sc

V真係好難抽

用咗必中同4萬石
終於抽中V
我應唔應該抽埋電話亭？
仲有9萬石

刷normal果時都係刷尾2

屌用新換果3張卷抽以為有好野

想問dmc新換晚英晶有咩用？

拉返上上面睇
啱討論完

我耐唔耐會J當年 E3 發布dmc5 同crowd reaction

係咪都係用皇龍一嘢轟落去？

Nero真係好難抽

你有道具升先用

好似冇必要
用皇龍係出佢個素材
都升完就唔洗再搵皇龍

琴日有巴打400抽都冇dante

想問下未開到H3-10 前
有冇其他好地方適合周回刷乙太/素材？
定係得3-10先係唯一選擇冇其他？

佢第3期仲有把雙槍 不過舊石好易打姐

抽啦哽係

我600幾粒存貨 依家終於唔洗強逼SSS

2體已經舒服好多 之前1體每朝要打10場都幾漫長下 朝朝要清完體掛到機先出得門口

抽到幾多先停手？

你地啲武器已經升爆曬？
打出嚟個啲 red orb 係咪只係用嚟升武器冇其他用途？

你中意, 我既話會抽到5萬石留手

爆哂 粒石又冇野換 多出黎真係好浪費

V+NERO 5覺 肝到6覺指日可待

抽埋dante先係完美

有 唔玩姐

打左60萬PT

召喚某人名句

抽到9萬石必中
應該換咩好？

啲人算冷淡
睇gow差勁遠

你都齊哂3隻啦, 得番d抽dmc卷可以換

更新完大家睇下地圖 有水樽汁 會有dmc幣

你齊哂3隻DMC仲抽到9萬石做咩 抽到角就無得300券換多隻黎突SC

又bin 好衰
名留青史

想問覺醒係唔係得4個，想知點解會有5 同6

冇執漏應該有6個樽

慢慢打啦 6覺最多

咁我停手唔抽好過了

你升到4覺就自然會明

5覺係依個？ d晶得8粒

gow 係歐美點都popular啲
睇當年2018 e3 真係叫破喉嚨 又re2 又dmc5

90卷30碎其實好似唔係好抵?

順手練埋技
一場45AP DMC 人仔計

邊關出最多換野既幣

計排名個個係咪未更新

原來仲有GOD難度

原本都係3卷1碎咋嘛

練技計散開3卷場可以打30場

刷lv60果個5卷4碎
但隨機
仲抵

如果你dmc 只抽中1個咪唔抵

想問問煉金術level 高低係咪唔太重要？
如果重要點樣可以升快啲？
升啲武器每次+1 好慢

lv max都係+1

5覺需要兩粒覺醒石
咁6覺要幾粒？

LV MAX有冇得合海膽?

好似4 其實又無話好多既 都係玩得耐就唔少同英既石 非限角抽到重覆都會有石拎既反正 呢個亦都係小浩新舊帳資源最大既分別

4

無 個功能好廢

唔係啲超1線 T0/1 角 我都唔會6覺
5都夠晒好打

係愛呀

排緊隊已經有雷姆 EMT DMC 3子 刷哂呢5隻先諗了 不過好在DMC 3子有活動易搞好多 雷姆同EMT 長期擺H3-10 同討伐每日拎救濟8碎

但碎我會刷定嘅
只係睇下有無更需要6覺嘅角色姐

想問下偷野果陣會唔會重開到偷到金箱為止
係咁killapp都幾累

睇刷乜 刷大虹我會 其他有半體就懶搞了 隻驚你用IPAD IPHONE 都易搞D 係咁DMM 重開好L煩

珍

屌 3萬石都追唔到便利屋
之前歐嗰啲 送返俾佢
唔追了

咁升黎做乜9

俾你搞細石同中石 都係新帳/真.新手岩用 舊帳本身就爆哂999粒

仲有冇巴打有雙ur放

google chrome translate

得返一個

我仲有一個雙UR呀

今日好忙

GMT就係呢度既拆家

對DMC有愛咪抽下 順便睇下可唔可以中張ARK
如果冇咪儲石

如果之前V嗰條片話異常打傷已經同爆傷差唔多 咁異常爆擊咪仲癲

小浩=的巴=gmt

係異常打傷已經上到頂傷

係喎 隻驚有頂傷呢味野
但我想再打痛啲喎

你可以試下谷到佢連普攻都頂傷

隻game最高頂傷係邊隻

睇巴哈 v升int抵d
真定假

應該係雷姆掛 24999頂傷好似

其實強敵高防無咁易打頂傷

點樣先可以穩定自動周回果陣唔會自動普攻直接出技?

never

有冇lin

魔轉相？

send信俾官方叫佢改你data

原來fb 國際服grp好多人吹奏dante
要抽了

不嬲都話個網信唔過
但dante自由配既SC真係少V好多

下 dmc齊set好基本wo

普通攻擊+特技+超必都是STR跟INT通吃 1:1
增加INT會在吃一次魔武轉輪的20%轉換
所以練INT的效率最好

新手未打過

yes 如果主int又要要學過技

唔係既 岩岩睇片好似滿左特技(用便利屋)就會優先出

被動物攻轉int姐 又唔洗學魔法

應該唔關事 我隻機女一開波滿特技都未必出

究竟係咩理由

可能佢用手禁

可能V係唔同啲 不過我唔夠紅魂試
有V+電話亭既可以試下

岩岩升完電話亭 可以試下

我覺得關弱點事 3-10弱雷暗

我冇電話亭 開場1技1格 2技3技0格 佢都係普攻

但丁或成為最後贏家要練了

忍唔住課左v 嘅專武

極速掛機

便利屋未升到咁高LV

岩岩試左3場 真係一開場即刻出1技
但我秒唔到 升爆左可能做到佢咁

便利屋 上神台了

要升了

原來便利屋仲要係藍紅波溝 輕鬆

10/10

btw我覺得佢有粒開場即刻上暗異常先夠傷
恒但粒野絕左版

買左的巴個帳抽左兩pack中埋v同魔王😂

STR INT既buff全上+二刀+星眼
裝備 dmc雷爪+機圓刃(好似係呢個名)

咁上下就可以秒

估唔到有滿技即出呢個機制

真 睇下整唔整到先

如果淨係V先有用就未必得

便利屋上神枱

真係得既話所有用特技既英都可以用到

但好似話機女滿技唔係即出
有可能要遠距離既技先可以 靠大家幫手試

物理角既天下

下 v公廁黎
好人好者點會無

想問下咩叫滿技？

我 auto on 左都會自動出魔法啦，個設定on9

但V啲碎片好易有
滿左再擺佢係周回好似有啲浪費

到時你就係為左2秒1帶2 速刷乙太啦

即係1技數量去到上限

都係
不過呢隻驚最慢都係loading

另外HARD毒沼改成點開?

打成 20 場，一粒神晶都無。降一半體力都無咩用LA

推hard主線 緣份到就會開

我頭先解首次過關
點解係藍晶先咁

又係定期體檢時間
我手上得呢堆垃圾
三隻頭馬係咪都維持雷姆/大貓/yoda?

咁都叫垃圾

你係咪想挑戰之前位巴打個地位

試左試 V開場放技機制應該係同一時間兩招技可用
即係唔需要便利屋
只需要開場回特技1+2

棄得驚

V專 用左係咪唔洗學個幾招研究

我無錶架

其實一早講左係睇弱點先了 不過你地都可以試下

想知點樣多d v碎

學埋再高機率啲 (好似係

唔係睇弱點 係同時有兩招技著燈 岩岩試左
V一出我已經研究緊點拎佢周回

打活動

學哂 好哂SC

會唔會其他角都係有2招用就會放技

你試100場 100場都係先啦

試左5 6場都夠啦我諗
如果係因為弱點 冇理由我冇裝特技2佢就會普攻

無莉莉無機女，建議重刷好dd

駁唔到 仲要無劍聖少2千上限

真，首抽無齊限齊合作齊ur一律建議重刷

我>>>>立即練V

偏偏無チャージ特技1 同 二刀流

有冇人試左V 同樹霸一隊 效果如何

要點set岩岩收工未追post

便利屋

便利屋真係好便利

係仲差UR
睇人開皇龍炮好勁

點解我睇唔明 因為件乙太裝?

因為LV8招技
ボスWave開始時に自身のHPを50%回復、
SCTを30秒回復・超必殺技ゲージを10%回復

因為便利屋招技 BOSS關回30秒SCT
AI會因為有2招技而一開波就直接用1技 秒速掛機

師傅明白了!

師傅明白了!
便利屋已升滿!

借人地開炮咪得囉 單純係拎黎速刷下活動關架咋

有愛便是正確

張皇龍 特性萬用 乙太武勁
技能有唔錯有str4

但後面真係唔一定要用黎做主ark 攻4都唔算必須 SC太高

升到高lv可以入場即刻回好特技

只限BOSS關

手持便利屋有西屌既日子來了

幾百張卷 刷到幾時先刷晒

直接90

即刻升便利屋同V先

囡囡隊

破神加護

手持破神加護

普攻

咁冇得救

平放

屌 想要

請問各位巴打，只有廢角廢ARK點嬴到死神關

用劍聖 YODA 加護 完全嬴唔到
想要YODA支專武

皇龍破神都廢

只計輸出嘅話
Dmc 3隻黎講係咪nero投資最少天花板又最高？

你咁多ARK都未練好
好難贏

係

好友用巫女 減傷 可以學埋d不死特攻
不死減傷

v未練滿d技淨係靠狀態暖機疊傷已經好癲....
刷毒中都下下打成萬傷

原來有不死減傷
完全唔知有呢招技
睇黎都要慢慢練好d ARK再挑戰

THANKS

勁過我喇

曬卡前踩低自己d野先
又學到一招了

榮光要LV 10 拎招大回
沙蟲要LV 10 拎2刀流
異國要LV 10 拎星眼
古代要LV 10 拎弱點攻擊
屍山要LV 10 拎劍加攻同爆傷改
大天使要LV10 拎精靈的呼吸法
天聖女要LV10 拎女神之吻 不動之陣
重有獸王隔離個ARK 要LV10 拎魔獸同盟

可tg

一粒英晶1000幣 肝死

想問下 50石/1000石 紅藍魂加倍有咩分別？

50石係第一次特價

有D想棄NERO升DANTE見D DANTE連得咁爽

即升

一早放棄NERO 太柒

2個都係30日？

宜家即棄

三個除但丁,其餘兩隻好柒,
Nero 3D模組怪,
V樣成隻乸型咁

又追

佢個鼻整得大到我一開始以為咩黎

d人話v還原度最高

V OK型喎

技能算係咁

我覺得模組黎計 V>但丁>>>>>>>>>NERO

追了4萬都未抽到

同意

追多廿抽試下

星屑係點用

n4-5果個使用3回係咪出3招ark skill?

定要出3招 super move

隻V唔夠力秒H3-10

P巴果隻練度好高

唔夠SC

我前日買左50石，想問下係邊到睇仲有幾多日？

唔夠sc係咪比萬能魂隻野食?

啱啱刷完首抽 仲有6000石
儲住先定係要抽咩pool?

睇你中咗咩啦

其實睇你心唔心急 個活動仲有大把時間俾你刷魂

中咗呢啲加個樹補

電話亭睇完都唔太明效果
想問係咪= 特技1+2
兩招技開得就會自動開?

轉日版抽

台建轉

招技係特技+30秒

基本上姐係一入場三招都開得既意思?

要重開帳?

ark個到右下
之後搵個+號

台版飛海砂
之後留石等聖劍pool
其他唔重要 反正好快就out

Thx

聖劍pool其實都可以話抽完張ark 收工

加左一點
但睇唔出有咩分別

睇到了

人仔好勁嫁
至少未有皇太子之前 都係T1 打手

想問下便利屋姐係邊個/件
今次張lr???

ｙｅｓ

係呀

唔追了
唔敢追落去

新手求指教 請問我要主力練邊幾隻？冇咩方向 暫時升DMC 嗰3隻 感謝

直接DL過隻GAME 你DL錯版本
應該玩日版

限定過左就冇

岩架啦 升住dmc果3隻先 個人建議就唔洗咁快點星盤住 唔夠打關先算

真 過左真係唔知等幾耐

技能有寫幾秒CD 咁如果你招係10秒回1次 咁咪=一開波有3次

唔該大佬!

真
Re0到而家都未復刻

有個常駐減CD果招技其實實際係點發動?

明白 唔該曬

lr無補底,,無底深潭黎
反正我唔係強度廚,,是但啦

應該計原本招技

即係所有技都減CD? 佢技能描述真係寫得好唔清楚

平放個分身

Tg: marsssko

屌 神晶石有冇咁難跌

4-13就咁亂行就得？隻妖精搵唔到

唔係呀一定要有隻精靈先㗎 但係唔記得咗個精靈點攞返嚟

好似要打曬第四章先

便利屋同特技1+2可唔可以同時用?

便利屋, 特技1+2 同海盜船招技有咩分別

Thanks

火晶毒沼要打成分鐘一場 唔想掛周回

尾關一定要用大嘴鳥偷到兩個金箱先續關
如果唔係就熄GAME再開

長知識了，5票好撚金

便利屋招電話亭係WAVE開始前回SCT
而海盜船招技係WAVE終了先回SCT
如果得1wave既關 盜船招技係無用

點解我又有時唔係即出1技
明明學左便利屋

兌換所果3粒英晶係用黎升咩?

即出1技關鍵應該唔係便利屋
而係V招1技雷屬傷加對面弱雷同暗

升sc (skill cost)

想問一下72個pool值唔值得抽

值

你地D魂井升到幾LV先開始升ARK

主攻魔王定nero唉,魔王又降左格

任務有個 什麼3回使用係點解

俾人秒左

邊關?
多數 xxxxx 3回使用係要用免費角色特技技能3次

4-5 normal

樓主如果可以，幫手下次開post第一版加返啲資料方便咁多位轉日版無初級資源既巴打

大小紅藍綠紫晶連升級材料同錢（2-11-7 H）

魔書 1-14-10N，技書1-10-1N/H

老實講 無初級資源真係好困擾 希望幫到人

ディバインテイル 用1技3次

Nero真係好樣衰

大嘴鳥係咩？？
成日聼你地講偷野係咩意思？

大嘴鳥係呢隻，SR聖物
主動技可以增加掉落寶箱機會率 (即係偷野)

魔物獵人ark
有ark skill係機率偷寶箱
/用海盜船100%既聖物大盜指環

唔該

大嘴鳥係咪就咁禁出技跟住等派彩？

係，Boss Wave 時候開技就得

咁即係要大嘴鳥 + 海盜船個乙太先可以偷到？
定係其中一樣就OK？

個感覺好奇妙

機率問題，符合條件愈多，成功愈大

跟住右上角睇箱有無多

仆你個臭街，打左成個禮拜都唔出粒幻光，一課金換把v專武後就即刻跌出黎，俾完錢係唔同D

課咗金都未見過

打足一日終換哂d英晶

繼續刷魂

沢田巴

呢次跌比你，比啲甜頭你，下次你再打要再課先會再出
營運計劃通

打邊關多幣出

直接3-10H咪得

無破神既加護係咪無10分

其實我覺得都有
加護好勁 又容易中 普池有
抽抽下又+2s
有要塞都得

想問DMC d模型有咩用？
得個睇字？
有隻手 同兩把劍

無阿兩張都無
巴打你仲有冇update個按鍵精靈

又容易中.....

我hard尾二個關，再加偷野ark

掛左排3-10 試下便利屋V 都唔係必出技咁爽
不過我3隻學晒 求其一隻放技都清場 係爽既

想問下洗唔洗追埋但丁
新手一問

扮問問題然後晒卡
唔使追但丁，等兩周年有主角英裝肯定爆勁
到時all in

有，而家整左可以調節
search間隔 我等陣upload上黎

隻game仲係會斷斷下

係，更新完好易斷

大家常講嘅H3-10
係咪即係得1WAVE個關帝國3?

我想問下如果用魔獸獵人ARK係王關想偷神晶石/異界之光呢D 高級素材, 係唔係偷出黎既係紅寶箱而唔係普通藍寶箱,謝謝

應巴打要求呢個係DMM如果斷線自己連返既按鍵精靈
要關左防毒先用得
晚晚都用呢個就唔怕斷

咁多位大佬，想問吓呢關點過

想問下Nero 係咪最好配便利屋？
魔王係咪唔岩洗？
發覺Nero 招龍卷好屈

見你地係咁吹奏張便利屋，搞到心郁郁想抽

啱啱倒咗9000石乜都無。都係算啦，單吊一隻太痛苦，同埋呢排無咩運

屌 隻game係咪on撚9
打幾場 場場5 6個金箱 一粒神晶石都無

便利屋好撚勁

評分9.5，乙太武好適合大貓/加護
技能勁，打高難度好有用
LR絕版唔會再出

真心建議幾大都抽
今次LR太勁，all in 點都要抽
絕版野

除咗便利店之後仲有咩係充能架

深海魔都 5秒

3-10H無小晶 我試過

想問下巴打 天聖女之凱旋有冇用？本身想抽便利屋

如果練既話，應該練阿伯個法師勁d定今期白頭髮揸劍個個

終於追到便利屋160抽得1張DMC

天聖女係俾奶媽用

勁就一定係yoda勁，只係太樣衰好多巴打都唔練佢

真係好樣衰，又好似好脆皮

兩週年點算

想問起手係咪要抽飛海沙？

N5-6 boss點過？
比佢食左角色.....全滅

有課金必中會支持一下 無石了

feel到兩週年復刻專武

借EMT

求救，每日任既呢個係咩黎

日定台

去主線求其打一關

推一推比各位巴打用 不再怕斷線

想問下Nero專武同衫值唔值得課出黎？

再推，有冇人知？

兩件都唔值
nero機械裝用秘裝銃
nero二刀流唔著衫

齋睇

姐係連屍山招裝備劍加攻30%都唔洗學

不嬲都係 normal都係

想問下破神加素材掉落率 係被動黎定要開完招技先有效果?

佢回左點裝技

就係得個睇字

但打塔的話yoda係必需，所以點都要練下

但Nero要裝劍 一劍一銃

抽唔到

86c我有睇下先

拿臨轉日牌開左先啦，趁DMC活動未完

装備は適当に強いので大丈夫ですー！
スキルはsc86でやってますが、電話ボックス、チャージ特技1、剣装備、二刀流、ソルジャースレイヤー、ウィッチスレイヤー、特攻ブースト、f.ブレイブ、f.オーラ、堂々、月光、星眼、あとは適当に攻撃up、魔力upなどですねー！クリティカルは安定しないので入れてません！
ちなみにstr&int依存で比率は１：１ですが、strよりintの数値が上回ると特技をあまり使ってくれなくなりますー！

條友砌到86SC 未跟到 我諗起碼刷多成個星期活動+碎先有機會搞掂一隻上80SC

好多技都未學到, 仲升緊沙蟲

冇晒萬能魂比v食

V要學劍裝備？

電話ボックス
ソルジャースレイヤー
ウィッチスレイヤー
呢幾個咩黎
升緊星眼

得2千粒未餵

電話亭 便利屋嗰招
士兵特攻
巫師特攻

IC 升特攻

新手想問DMC的真証係咪得課金先拎到

原來我無士兵特攻

劍聖要9LV gold 戰爭要10LV

係 想換專武要課1 PACK鑽

5潛左唔升6潛住 升SC先 86C換左英晶跟到好似

勁嗎？ 幾型想課，1 pack得1個專武？

主線得番好少可以挖

V專>>>Dante專>>>>>>>>>>>>>>>>>>>其他

1pack石 1把專武左右囉
第一次抽step 3次 11卷
之後十抽多兩下 20張卷

唔知佢用咩劍

咁另外一把用咩

劍 大把選擇

係咪for dmm單開用？
因為我dmm+模擬器，想問其他模擬器係咪攪唔到

原來有dmm

等我仲用左雷電幾日 窒下窒下又無啦啦斷線

課啦 我都課左 唔課等幾時？
抽左便利屋未 魔王未？未抽就抽埋佢啦
V一係就唔玩 一玩就要完全體

Dante轉真係好咩
好似無乜特別

Dante專有10%觸發額外100%既炎屬性傷害
加上佢combo咁高, 係咁觸發你都咪話唔勁
衰在dante只可以帶一把劍, 另一把要帶爪/機械

講完我又有啲想課
但要課多pack 又要抽個pool 有陰影

Dante t0角要好好培養

想問下有冇得睇啲特技CD?幾秒回一次

佢幾時變左T0

你抽到90SC 以上咪t0
但隻隻上到90SC 都唔會廢喇講真

自己覺得係T0就係T0
你跟住個網/人地評價玩會想死

其實唔好比出面d片呃左
Dante真係唔夠nero同v勁, 要手控
Dante 3招特技都好易比怪斷

無特攻係咪唔會即放技

琴晚有巴打試係話入場有2招技load 好就會即刻出技唔會出普攻 (好似係)

佢咁高sc

事實唔使咁高SC都夠秒

唔知點解我有時唔係即放

黎緊係咪仲有機會送多粒英晶？

冇理由士兵特攻都要咁高SC

珍,...男主都變T0

所有特攻都好高SC

V學魔轉攻再用科燈會點

有科燈應該個SC需求門檻會低D掛? 但科燈絕L左

我有睇其他片 自己都有Dante
所以我唔覺佢有T0 睇埋個星盤...

轉既倍率有幾多先 1:1?
少過1都唔好搞 特技STR INT 1:1
一係就2邊一齊谷

屌臨訓唔記得左換ARK
99.X%
岩岩起身一望應該停左係個武器畫面好耐
咁就曬左一晚

點解雷姆可以咁撚大力
靠佢support過唔小關

魔轉攻有20%轉換
科燈唔知幾多%
如果可以疊就OP

上限高 24999

哭𠹌左

可以疊

武器用異常武仲好 異常流唔難打到上限

咁計法V都好大力
INT同STR加埋一齊計
單睇INT/STR就好低 加埋都2千幾3千

我掛左3%起身就有樹飾俾劍機

2刀流

雷母衝到24999咩

係 要刷到出紅色

2刀都唔洗用科燈啦俾加護用仲好

我秒唔到

冇加護

抄足功課? 要升ARK同盤未升好

講緊刷3-10 梗係科燈

科燈降低對SC要求 但應該唔洗都刷到

用你既方法打到頂傷就秒到

我盤升到10x
Sc得50幾

偷唔到係咪退出關卡? 定KILL APP重ON

正常應該都係咁上下 再多既一係好早爆水刷券一係食左萬能碎上
50幾SC開始已經要好多碎先升1 有排刷

kill apps 然後"再開"

缺紅晶升盤
SC都仲可以衝萬能魂

仲要農活動先宜家

我依家係秒到 但唔知點解唔係必出

學左charge 特技1同2未呀

夠做啦 我都差唔多 星盤後面加第一波傷既好少

學左便利屋

開技淨係扣到半行血
行申：未夠sc裝晒加INT既技

試下帶活動本書 同埋V擺第一

冇沙蟲是咪唔洗學二刀流

是

新手求加

抽咪有

想多D人加唔該帶SR獵人

發覺90卷都幾伏得30粒
用90卷打5卷仲多

轉左 麻煩大家

5卷3粒, 升V同NERO 6覺先

想問下課金個D2月幣唔用係咪唔會積落下個月?

加左

新手求加
長掛SR獵人
121337132

yoda 點解厚血d, 學哂HP123連3000血都冇

請問呢招係...？

有40ap

爬塔ark 有招+1000血 岩啲基礎血低既用

會積既 但係三月閂左二月你留黎做咩

有冇人可以share 加護 周回2秒 既 skill list?
同埋用邊招魔法？
我用緊27mp 個招大雷魔法，平均4~6s 左右一場

睇黎有排先打到80層

25mp?

姐係一定要用晒佢啦

開場加MND

試過呢招，出技仲慢

其實有必要咁執著個幾秒咩
6秒已經好快反正都係掛機
你又唔會望住佢掛

thx

同佢loading果幾廿秒比 其實好少

發現左有活動我隻v好快可以80sc
但我d晶射哂比女角無開過v個星盤

thanks 巴打

無哂虹神點開星盤呀你老尾

曜日關出親金箱都唔係5星.
出幾多個箱都無L用

1場5體
打左10場都無

D料咁難打, 好趕客
雖然都係死死地去刷... 都係無

買咗石account，抽到呢啲
仲有支100水應該邊個啪？
唔識日文爬咗好多先明

加護 / YODA
利申yoda控

100水建議俾YODA/加護
周回無難度

無破神 加護仲有冇升既價值

私心yoda, 個造型應該難有新角跟到
學埋魔獸同盟

其實冇

點會冇唔一定綁破神

2周年黎緊會抽到
抽唔到再轉生

抽埋v啦

佢應該係nero控, 咁快比左水

遲下ac又漲價 成千蚊個
又唔知有幾多個ac射落海
上次係咪0.2%?

最後依關要點打

仲有16粒

必中

留住先啦 用尼6帶住打下關先 到打到唔夠打先補強

btw一有3千就抽 啱啱中左nero

想問下咩係科燈？

想問問，新開acc，咩資源都冇,係咪應該all in v星盤會易d
定直接升大貓or尤達

唔計必中呢

2.5%

俾我就玩開眼莉

刷虹晶 自帶大嘴鳥再借人地大嘴鳥
金箱由2變6

大砂蟲？
借EMT打

大虹晶都係金色

唔計佢夠淫lee個因素，點解推開眼莉多d？

我發現有時金箱=2星料幾粒, 我有無睇錯

開左眼玩得放d

一開頭好似練法師打下關會快d?但係yoda妹下妹下唔識出魔法

冇睇錯
我6個金箱都係得一粒係堅野

實際係點操作6金箱

我6個金箱都可以全4星果粒

有一粒係堅野好滾動

啫佢係咁計 2星x3 =6星=金箱？
咁L古惑嘅

都係嘅，yoda 成日一開波就走咗去扑嘢，唔識出魔法

我一隻都6個架 不過一粒神都無

好多假金箱

打幾場都無係咁 傻9game

慢慢清緊，打到Normal3 Only

咦原來大貓用果招大波波果招技都上到SSS

見到合作先加入，諗住食水實無死

材料即 好快搞掂 好運既話

虹神晶唔撚係人打 5鑽點刷

打完見到好多金箱 點知全部都係大晶 屌你老味

我睇個攻略網 加護物攻list
點解唔洗學 加str 技 同魔転相？
我 1,2,3技好似好細力

想問係咪無學衝擊波就quit得了5粒體力關

新手頭廿抽差便利屋，玩左個拎禮拜

[I/A] 《Last Cloudia 最後的克勞迪亞》- [28] 我要神晶啊！